全球最大 YOUTUBER PEWDIEPIE 關注香港議題

由10:54 開始

有睇開 Pewds 就知道佢一路以嚟都好重視言論自由 無論係網絡上 或國家法例都會喺片裡面講

而計NBA同Blizzard時間之後 國際層面亦多咗好多關注

Pewdiepie 呢個 Meme Review 系列 雖然將議題講到好似整係得笑話咁
但睇晒成條片都一定聽到佢語氣好明顯係鬧緊中國政權同只識搵錢嘅公司

所以佢目的係想通過搞笑少少嘅途徑去引起觀眾關注 呢點Twitter / 國際陣線要留意

大家可以做啲乜？喺 Twitter / Youtube comments:

(1) 梗係要大力多謝佢啦 最好幽默啲講 例如話會買佢啲merch support 佢咁 (佢冒住冇晒中國嘅fans去笑鳩習大大真係好似維尼喎 唔係唔洗多謝啊???)

(2) 同佢用英文解釋香港情況係點樣 (條片入面可見 佢都唔係深入了解中港關係 但可以強調人權議題) 更可以俾意見佢話佢可以點繼續支持我哋 (但唔好太forceful)

(3) 做文宣同外國人講Pewdiepie都支持我哋 (佢連口號都有提過!!!)

最後附上條片出現嗰張手足嘅meme

大拿拿幾百萬人睇㗎 今次威出國際啦

“Liberate Hong Kong
Revolution of our times”

推

幫你推
國際Connect

我愛pewdie

差啲唔記得 Reddit 都重要~~~

P 牌 照推

睇完覺得佢淨係抽下水，根本唔CARE香港

推~~

你都幾貪心，係咪要落埋前線先叫care?你知唔知佢會俾五毛狗攻擊仲要佢有幫手解釋個背景，其實已經好好，你睇下LBJ?

至少係好事，作為咁大粒既youtuber肯出聲，係喚醒美國人要注視中國霸權，間接對香港有幫助既

典型撚樣
人地做左野就要求人做更多

肯抽呢口污水算係咁啦, 場火本身都冇燒到佢
佢大可以唔出聲繼續打下機就算.

唔洗特登多謝同教佢點關注
將呢啲整做meme, 真係有笑點同connect到nba, blizzars, freedom 嘅就最好，整得好就自然upvote,就有noise

全部人入去留言

youtube have some problem?

又後政治潔癖，但又走去屌達哥

Up

推！我都有睇佢

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

The title in every countries: Hong Kong vs Joker Ends Fortnite
The title in China: CENSORED vs CENSORED Ends CENSORED

“CENSORED CENSORED
CENSORED our CENSORED”

唔係咁大粒，係最大粒。

最大係T series ..............

大陸block左未？

中國不嬲block youtube架啦

反觀某位天佑香港既youtuber

推
不枉我睇左咁多年
大家可以share條片去twitter (見到羅冠聰twitter share左，去retweet佢個po都得）

貼吧已封

達哥行得好前 比PEWDIEPIE關注早幾個月

PEWDIEPIE出到聲都淨係推得兩頁？

入去灌爆佢comment

已訂閱
但係那張小丑攞住FREE HK那張係佢整的?
整得好真...

Push

一直關注

T series 係一個集團，佢係一粒以個人身份做既YouTuber， 所以係最大粒。
我咁兜可接受嗎？

Twitter文宣組？

增加曝光 push